熱烈祝賀英超強隊利物浦奪得歐聯亞軍

又拎亞軍真係爽，以後決賽都要繼續輸波

Noted

？

thx

??

..